香港人守左2個月瘋狂抗疫， 俾班回流撚一野KO晒

好多大通宵搶防護用品， 死守香港免疫差.

班撚樣香港有事時就去外國避難，你班撚屌去左外國生活既就幫手當地抗疫啦， 邊道有事就只係識走佬.

香港出錢又出力先叫過到2個月， 俾你班享受撚一野就搞破晒防線， 切腹啦屌你老母

留名俾人屌分化撚、風向撚

下面會有一班人屌你分化撚

準備比人屌你屌同路人

事實係好多回流撚呢9個月都淨係食過花生 tg都未食過

一家人開埋支那關口啦

等睇屌香港人唔屌共產黨？

推

自已旅行掛支𣄃打個卡就話光復香港，我日日都想咁光復。
家下幾多手足死左都未知咩事

到時外國無事你估班人唔走？同你守護香港？
無事時第一時間係機場打卡終可回家啦

駁吾刀

事實有數據證明，分乜撚化？

係咪手足就唔知
但一定係含家鏟黎

班旅行撚都係，正仆街

香港就係咁
打足半年，就係比班離地撚指手畫腳

想捉撚哂班人出黎逐個逐個屌

死多D人唔好咩

支那人，鬼佬，港女，留學生

佢地會話裡面有打國際線手足
唔準你話佢地

唔全面封關就係咁 係睇支那人定回國撚傳返來
你唔屌政府 唔屌支那

湖北嗰班都未返嚟添呀
係屌都屌湖北撚先

返黎自我隔離唔緊要，d人又去飲又做gym 又睇戲

其實中國真係可能要賠錢比全世界，攪到個世界因你而停頓

咁黎到咪繼續屌啦，講到我可封關咁，可以封既一早封撚左機場咩撚人都唔準入啦

班外遊撚一定係冚家剷落地獄啦

攬炒只係口號

連登冷氣狗：外國個班個撚個係真手足黎，反而香港前線個班就係鬼係五毛係送頭仔黎，俾狗私刑都唔抵可憐。

俾人搞都叫攬炒？咁俾狗拉係咪叫攬炒？

多謝林奠囉

Show Blocked User - 黎明來到要做咩好

行前少少就屌你引狗送頭

手足都屌

講得好

班外遊撚仲要係翻到香港唔撚自我隔離
周圍去

你又知手足？狗2代都多左好多人

agger

我要呢個weekend 見到成個Twitter 同Facebook 都係呢個Hashtag
#hongkongisnotchina

啲人會話仔女諗法同父母唔同，黎智英個仔都開藍店啦

依家起碼藍絲（廢老）死嘅機會高過手足好多，被狗拉係單方面屠殺

意大利數據好多年青人都入晒icu, 你仲信支那data

繼續屌
唔好俾佢停

講真 如果有做足自我隔離 其實企係香港民族黎睇係應該比佢返黎

如果？

留學撚都算
旅行撚可以屌死佢地全家啦掛

捱撚得好辛苦
屌你地想番黎享受成果都自我隔離啦

旅行個班邊會係手足 99%港豬啦

本地感染都未見有多到
連登醫學專家就吹到冚家剷咁

係屌就屌7婆啦 擺明係政府特登放d人

所以要屌唔係屌哂班回流撚 而係班垃圾自私撚
對住自己人又唔洗咁harsh 咁沒有任何一個中國人是無辜的咁款既

好多人落力做文宣，打國際線，至少我識幾個都係咁，到呢一刻都係每日ig fb都有post，仲堅持過唔好香港人，可能佢地都知自己番唔到黎幫手，但至少文宣仲可以做到

連登鬧大陸入關的人好猛烈

外國回流撚就好少屌

足見 見高拜 見低踩心態

搞清楚，唔係支那傳染全世界，佢哋都唔會返嚟，點都好，都係屌支那，屌回流港人根本冇意思

樓主走先 我頂住

唔係分化撚係乜？留學生唔係香港人？
武漢果班唔見你地屌得咁西利 點解？
因為你地根本吹班大陸佬唔漲 所以淨係屌香港人

又分化 全部手足來

我仲識人3月頭先book機票去歐洲玩

去到歐洲完全唔戴口罩

而家返黎戴手帶

咪係
攪炒只係口號
班人根本冇撚用

同意其實

袁國勇話最後全部都會中
其實都唔使理啦
最緊要三萬thx

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

仲有班旅行家

等睇香港人唔屌秦始皇 唔統一中國咪唔會有中國嘅概念咪無事

共產黨係扑街 但唔代表呢班回流撚唔扑街

屌回流把撚
有時間上Twitter 做文宣啦

根本去得留學果堆好多都係離地撚黎，返到黎肯定第一時間去飲喜茶

是但啦 預咗攬炒

當時真係好多人走左

攬炒自己友一定有傷亡，但抗爭係敵一我九，依家起碼敵七我三。死幾十萬人嘅話嚟緊11月一定過半

走先 我幫你頂住

簡直係2020 一大笑話

感覺香港比人木馬屠城

留學生

根本就係想 spin 去回流人士
中國是無辜的

返嚟但唔隔離唔屌得？

係中國

未死嗰陣連登個個都會話好
真係殺到嚟嗰陣就…

你估外遊撚係無辜呀？
明知政府不負責任，自己就可以不負責任
特登放人？有人用槍指佢地去旅行咩？繼續賴呀

樓上d嘴面同支那人屌留學生回流一樣

抵屌

真

香港抗爭就外國做鍵盤戰士叫人出， 結果義士比人拉晒
佢哋就拎住外國學位同家底番黎食埋手足條女

曬力屌回流不如上多啲Twitter 啦，屌回流post 根本只係圍內宣洩，對成件事完全冇幫助

返黎就算 好心就自我隔離啦 傳染到俾自己d親朋戚友 你都唔好過啦 真係會害死自己身邊既人

台灣都一樣。 無計

美帝直頭叫海外子民返國

佢地走難都唔係冇作用，當時就係少咗一班人爭資源

回流無所謂
但一定要自我隔離先囉！

咁鍾意屌唔屌支那？
班藍絲而架同你一樣好興奮咁屌班留學生啊
幾時同佢哋概念咁一致？
我真係識好多留學生手足有翻黎幫手
翻去外國都繼續做文宣
仲落力過係香港嘅人
又話同林奠鬥長命？

行動post又推唔旭
反23條又簽唔夠名
香港人屌自己人最叻叻！

100個入面只要有1個手足都唔可以屌

旅行撚=賤種

鑽石公主號班人

集中火力屌共黨

去旅行同回流唔緊要，返到嚟唔撚乖乖地自我隔離仲要周圍走嗰啲冚家剷先最抵屌

個個post都係咁
佢地永遠就係用手足 佢地係香港人黎撻你
唔係佢地立場就話你分化/五毛
下午衛生署記招即討post就無呢d人出現

真攬炒

封大陸根本唔夠

唔介意 最想大爆發

兒登: 屌手足果個係鬼

你又知我無上？ 點樣無幫助？起碼有人開post屌，有人關注啲回流咁自私。
跟返你同樣道理，上多啲Twitter 根本無意思，對成件事無幫助，你係要嘅你即接去議會？

總之外國撚無一個係無辜，全部都係冷氣軍師離地撚，無食過TG,一係藍一係偽黃，全部唔識自我隔離，全部都係垃圾，唔係手足

我都識好多留學生香港有事就即刻走，去到風流快活連出個post都無。唔屌得？

有乜衝突 2邊都屌唔得？

你係外國讀書返工, 咁而家停課停工, 咁返香港屋企冇問題, 亦冇得唔畀你返嚟

但係唔該你班友返到嚟自閉14日, 唔好周街去, 又行山又做gym又去飲

走得一次就有第二次 邊度有事梗係走啦 真係同你講心？
香港？唉...變到咁我都係走啦
外國？有疫症呀！返香港避避先

如係話係國際線手足番黎仲on9,
原本唔知身份，而家露哂底

咁撚厚面皮 當全球要求佢賠錢 啲小粉紅就會話全世界杯佢

有錢人大撚曬。 有事走先 外面仲差咪翻黎囉。

準你老母 唔「准」

有咩所謂 大爆發先最好
要攬炒就命都要出埋㗎啦
我預備好㗎啦

成熟d啦 如果屌下就成功抗爭 一早就鍵盤建國啦
認清人根本就屌唔醒 最多只可以提醒下 你有幾可見文宣係屌路人
所以諗下自己有乜可以做好過

同埋再講極端d係咪無炸過口岸又偽黃先 你屌人時人地都一樣可以屌你唔夠黃 所以Ching 睇開d啦

不嬲主張攬炒冚球剷

敵7我3嘅話我又唔介意做3入面嘅其中一個

班人最仆街係你到香港就周圍走 自我隔離都識啩

成班有錢人自撚私到，3月仲周遊列國嘆世界

我屌晒班仆街！

同乜撚嘢路
1月打後
仲週圍飛吃喝玩樂果班都係仆街嚟啦
已認證

三月仲出發去摩洛哥旅行既, 我真係屌你老母 !
而家濟留係果邊食風沙既唔抵可憐, 咪撚旨意香港政府揾人打救你地, 打鳩你就另計.

10個有9個都留學生嚟，唔返屋企佢哋有乜好做

仲想港共用專機接佢地翻嚟害人 中肺炎死啦仆街

識得有人1月果時就話返英國避難，依家又返返香港。

我覺得係真手足有豁免

藍絲/港豬/離地外國撚
真係死絕黎 死係外國喇
咪要香港人幫佢地執屍

出post 後又會有人屌ig 抗爭
去當地遊行又會有人屌 tg 都無食過

你要咁極端我無野好講
垃圾港豬都唔屌得洗唔洗呵護佢哋包容佢哋無腦？
呢啲咁嘅人見一個放一個上嚟。唔肯定自己有無事都周尻圍走，家居隔離接觸家人。有錢讀書無錢住酒店自我隔離。

點分真手足 偽黃一大堆

返大陸個班起碼有D廉恥
週圍走會俾人屌, 正常亦都會對呢班人有警惕性

但去歐美個班本身人生贏家
條命重要D
對佢地相對少D警惕
所以返到就去蒲

Ig抗爭起碼叫有關注有留意有基本行動。根本嗰堆人自私到不得了。

你死先唔該

唔做自我隔離係扺屌 上面我都有屌旅遊撚同 自私撚
但如果屌人政治冷感既 我都係比個建議巴打睇開d啦 你要知呢個世界就係咁多港豬 你屌佢都改變唔到乜仲可能有反效果

倫敦3000人遊行促港警停止濫暴 法國集會有港人籲禁水炮車售港【短片】 (11:10)

咁多人係London但就得3000個肯行出黎

留學生攬炒成功

冇事就翻外國享受人生，一邊笑看香港慢慢淪陷一邊若無其事開party ，一有事就沖翻嚟一齊搶物資和你搶香港先係我嘅家疫情完晒就飛翻外國嘆世界

點解唔屌得?

香港有事就走去外國
輪到外國出事第一時間又死返黎香港
帶埋D毒走去蒲

你同我講你班係同路人?

乜撚野圍堵策略...失撚敗晒

【英國直擊】有英國留學生憂返港影響家人決定留下

呢啲值得稱讚

有錢就係多選擇

外國有事可以返香港

香港有事就可以移民

冇得輸

咁其實好多喺外國嘅都係仆心仆命 但係都好多係豬

吹呀？我有錢呀

講到尾 最衰都係支那

Home Office未啊！？ 屌

琴日有單 32歲孕婦 先離譜
心諗 有d死啦 害人害己

具體係幾多個人喺倫敦？

利申 前幾日都係咁講比人屌到仆街

手佢老母足啊
班仆街可能你發生過咩事都唔知

秒

樓主你走先

回流撚勁d咩？講撚到冇事咁
依家野到周鳩圍係

屌你老母邊撚個再係到撐班人係手足？
屌你老母閪

呢樣真
不過是但啦，唔放棄自己學位/外國護照返黎香港抗爭嘅都係垃圾

仲落老蘭果d 肺炎+梅毒死啦

到底黨鐵前線底褲黃d 定 回流撚 底褲黃d
但係公道啲講 我識人係外國讀書都有幫手做文宣 ，假期番來香港都有發夢（真係發夢）

@coco哥
叫人放棄香港, 去北海道之後大爆發就死狗返黎香港
回力標柒到仆街

兩樣野嚟

錯就要屌

睇wiki有90000幾香港人係英國 具體係倫敦就唔知啦
有心既搭火車去倫敦支持下我就覺得唔難囉

留名俾人屌團結撚、風向撚

新加坡政府主動問外地坡狗留學生想翻嚟可以聯絡佢，可以幫手安排飛機，因為人地將留學生當做自己國家既重要資產，坡狗啲個獨立國家已經超越咗香港啲個中國城市

Sorry 我留學生，自己不成材香港讀唔到，但暑假有去發夢。你屌就屌D出去旅行玩或者移民撚。

同大陸一線之差
呢兩個月守到100以下

就係因為返大陸會俾人屌戇鳩
連聚餐/多出街都俾人帶有色眼鏡

依家你同我講回流仲週圍走個班唔屌得?
咁抵香港爆發啦, 有錢人就免疫

認真，大把移咗民嘅香港人變晒離地藍絲，隔空屌咗場運動好耐，有啲咩就仆都要入翻嚟偷生+拎醫療資源，成班投機自私撚
（海外手足除外，多謝你哋嘅付出）

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

回流都唔係問題
仲要一窩蜂
跟住又唔肯隔離走去LKF就有問題

宜家湧番黎一定唔係手足 係手足就同我去哂狗屋
唔好日日吃喝玩樂 gym 老蘭

特別係嗰D移民左N+10年既外籍港人！！當香港避難所v

輸入個案唔係100%單人隔離，唔奶野就假

返到黎唔隔離 周圍播毒嗰啲真係要起底正仆街

呢班播毒撚
識做既就去狗署參觀
一係去狗宿探朋友 打個邊爐 咳幾聲先好走

喺香港靜坐仲危險過佢哋喺外國圍共匪啦

再者佢哋身處外地，其實都應該對居住地有責任
冇錯好多洋人好on9又歧視又認叻，但我哋喺香港就話可以食花生睇住啲expat爆集體感染姐，但佢哋人在外國比起搭飛機返嚟實有其他嘢做到
出少啲街、戴口罩，將戴口罩同亞洲人被歧視嘅事推上傳媒(而唔係跟住啲左膠話China virus係歧視，唔通唔叫支那virus人哋唔會叫你covid-19?)

至於移咗民嘅，記住你支持香港，但你已經係另一個國家嘅人，有事就走難返嚟係唔對移居國家負責，只會同啲「華僑」冇分別

番黎幫手播毒?

定係香港上網夠快 要番黎做文宣

走佬就走佬喇 講咁撚多解釋

做好自己，其他人真係顧唔得咁多。回流有錢人喺山頂 爆死晒去算啦。

好撚憎呢啲咁自私嘅人

我一早吊回流撚惹手足， 之後有連登仔話佢地係勇武，話我係分化撚

明你嬲what 但如果你有更大既目標就要有大d既胸襟
如果只係停留係互屌 咁永遠都無可能達成
利申 被迫quit game

咪分化。好多係手足嚟。

google map:
manchester to london 要搭avanti west coast, 來回76歐， 單程車程1hr
northumberlain to london 要搭五粒半鐘
Glasgow 4.5 to 5hrs
edinburg 4.75 to 5.5 hrs

southampton 就一粒半鐘，又係好似五十歐以上
cambridge 一小時

呢到係直接google map, 無計到你要揸車去到車站或者點

邊個話屌啲自私回流撚就代表唔屌支那？

一針見血

中國唔承認multiple citizenship,你地係咪都想咁做？

我又睇唔出回流有幾撚自私喎 你咪屌撚哂全世界囉
睇下仲有幾多人企你呢面
照你咁諗係呢場武漢肺炎入面有邊個唔自私呀？
你？

我屌你老母啊死支那回流賤撚種
仆街死啦你班死賤種

回流撚真係唔抵幫
有九成都係 fu閪楹/藍絲托哥 呢d
Ig抗爭 得把口 自己其實就大撚把錢自私到仆街
有咩事就走 成班都係尚書大人

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

你覺得屌回流對連登對社會對香港有幫助你慢慢，點樣跟我咩道理會推論埋Twitter 冇意思俾啲邏輯啦，加油

班留學撚仲多數藍絲，撐警之餘無在香港學習或工作過，番黎就扮鬼仔鬼妹，唔帶罩周圍蒲

Ig fb?
你確定咩叫國際線？

既然已經完全係另一個國家嘅人，點解仲要支持香港

自己check下外國行左幾多次黎聲援香港ok?

回流本身唔係問題
問題係依班友又唔隔離又唔戴口罩仲要四圍去，不如你地死撚左去啦

雖然自己回流翻嚟表示10月前嘅嘢大部份都有參與過 但係都同意大部份回流撚除咗食花生乜撚都冇做過

...

返黎都算, 你當香港係你屋企
你返黎仲要四圍播毒真係點都講唔通!

我就唔信全部都係手足，仆街死啦你地

單日49病例，辛苦咁耐人地一嘢50%done

利申我就係你哋口中所謂嘅回流撚
喺希斯路搭返嚟其實你以為真係好多香港人？
大撚把都係揸紅色護照嘅支那人 嚟轉機
但係都係唔可以否認有啲人係真係自私嘅 同埋有啲香港人去咗外國好耐係會選擇同中國人做friend

想攬炒嘛，應該歡迎。

咁你感染左自己先

中國人dna，有事就逃走，清末開始好多都係咁嚟香港

仆街回流撚
本來香港無事都比你班仆街搞到有事

你地班仆街同武漢班人逃離武漢有乜撚分別

急住番黎做咩 反正都冇街出

22歲個條on9仔,去完旅行仲要去打波

屌緊ig fb post野冇咩用 同溫層
唔明？

發夢都仲長時間仲高壓仲密啦

睇有冇心

你地有豁免權
我地屌既係港豬/藍絲外國撚

都係果句 返黎真係乖乖地自我隔離
唔出去又飲野又做GYM又去婚宴其實無咩問題
屌你老母仆街自私撚外國返黎即刻出去飲飲食食

旅遊台嗰班死清光未

攬炒搞到佢哋父母無工開 無錢搵
佢哋就無得咁好生活

你叫佢地點揀

如果係外國手足, ok
如果係離地撚旅行撚，食屎啦屌你老母

嗰D就死咗佢啦，最緊要提身邊回流朋友要隔離14天

之前仲屌死班武漢人

刀你老母

湖北個班就算番到黎
都入村隔離
但留學生番
係番黎周圍走
雖然有啲都有真係會隔離自己

應該一落機就去隔離 仲要自己返屋企 周圍走又冇人會拉

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

去旅行搞到病既正仆街。留學生如果喺外國敢戴口罩最後中都冇辨法。唔敢戴又唔一早返黎香港既其實好自私。

睇comment 一定好多都係小朋友
請問外遊撚同你哋班留學生都係一鳩樣
五十步笑百步
你哋啲留學生撚屌
明知香港爆緊 會唔出街? 會係屋企14日?
咪玩啦 去小個party都屌晒鬼
連自理能力都冇去咩撚留學?
係嗰度唔識儲糧? 日日係屋企唔得?

Push

反正佢哋點都會翻嚟
鬧嚟都無用
不如鼓勵班回流嘅人有病去咗狗屋先

證明根本一撚樣

利申外地撚 諗都無諗過要返黎播病
唔好同我講你發過幾多次夢係手足有豁免

高級白人同中產港豬：我地身體寧舍勁係唔會中招，得啲公屋窮閪同前線送頭撚先會出事

最新推出 手足豁免權

其實打撚左九個月仲去旅行啲人你對佢有咩期望
係你個expectations 太高

正常有錢都捐出去 呢個時勢仲去旅行

咪係。。屌
一日多四十宗
全部係外流

身識D仆街藍絲多數有外國passport , 千祈咪搞撚到佢離地生活，邊度有着數就去邊！正閪人！

留學嗰班都可以話情有可原
但旅行嗰班真係冇得原諒

最心痛係班醫護要take risk去醫嗰班友
就好似消防員10號波要去石澳救衝浪嗰班撚樣咁

含得撚啦班回流撚，有事鍾無艷，冇事夏迎春。本身好地地，自私過啲鄰國人

咁何別同人搶酒精 口罩咁
白人就算啦 本身生活都係污糟
中產港豬日日係到搶資源
又要怕死 又要玩

嗰班人本質上同大陸人一鳩樣 咁都覺得冇問題 覺得咁樣叫攬炒成功既 當日唔好屌大陸人過黎香港啦你當日唔阻人黎香港唔要求封關香港一早仆左街啦

而家得償所願 只不過今次比外國撚玩爛香港
香港有事嗰時就係外國 而家外國有事就死返黎香港

頭一版個個reply都一樣
大佬俾少少誠意好嗎

你呢啲先叫手足 大把人去旅行大叫聲光復香港 係ig講兩三句野就當自己做過野 外國有班日日睇live就當參與左

有無諗過佢哋想幫但幫唔到手嘅感受？係咪一定要食tg先叫手足？

你當初有冇叫封關呀

其實見到佢哋著晒保護衣嗰下都覺得佢哋真係好矜貴
我坐巴士都係笠個口罩咋

講明先，連登仔成日話搭飛機同搭巴士風險一樣，所以我先咁比

是時候讓tg回歸
比班友感受吓
我識好多不問世事

同路人又點 發夢為咗有光環可以用？

咁同武漢班香港撚屌要回家有乜分別

因為政見相同所以有免死金牌咁我哋同班官同廢老有乜分別

真係慘 係英國搞左咁多次遊行打國際線 結果番黎屋企都俾人屌帶毒 真係要你既時候就手足 唔要既時候就condom 得閒就不如搞對家啦 唉

人地留係英國架話 英國又唔肯醫 番屋企都好正常姐?
你可以屌有病徵個D

雖然真係有手足回流（佢未有事）
唔代表回流嘅一定係手足喎，外國幾多離地撚同藍

彭定康名言

呢啲叫攬抄？

抗爭大家同敵人一齊死，唔要命推倒強權先叫攬抄，起碼呢個舉動係有貢獻。

呢班有事鍾無艷，無事夏迎春嘅留學撚同外遊撚走返嚟播毒叫累街坊，屌喇媽成個舉動一啲貢獻都冇剩係陀衰家。真係手足真係咁撚愛香港就唔會返嚟播毒啦，嗰堆係一班自私偽黃光環撚。

有同路人係事實
但更多係離地吃喝撚

回流一回事, 事實上香港人而家都鬆懈好多

你岩，唔食tg 打國際戰線個班高級啲係手足，香港個班前線係送頭撚係鬼唔抵可憐

ching 我有冇話過香港前線係鬼？ 駁嘴唔係咁駁

搭飛機就著撚曬保護衣
但平時係學校就唔戴口罩晚晚蒲好心啦

我都見

其實一句手足唔係大哂...
有手足姦淫擄掠 殺人放火唔通又因為咁免責咩....
依家係focus 緊個行為...

邊有駁你明明我附和緊你

去得外國就梗係高級啲架啦，有事咪番黎惹下班賤民再叫黑醫護救咪得

最戇尻係可能本身冇事
但係搭飛機中左

責怪人民唔責怪政府

加入工會 刻不容緩

多得呢班友，香港嘅感染個案突破五百指日可待矣！

抗爭還抗爭

抗疫還抗疫

抗爭係手足 抗疫豬閪唔屌得？

個個投胎都想做香港人咩

來生不做香港人

連登班人無咩思考能力，抗疫同抗爭撈埋一齊講。

總之連登仔中左肺炎，一定係怨天尤人，批鬥順序係支那人-》藍絲廢老-〉外國留學生-》下個又會到邊個呢？

而家班撚屌番黎 成件事都唔抗疫啦 順便屌埋唔抗爭囉

香港人不嬲世界仔

係呀 繼續割席啦 月頭割下邊啲黃店唔夠黃 月中又割下啲留學生 割割下你塊席碎撚過腸粉
有你呢啲撚樣喺度 香港人一日都唔會團結到
喺海外宣傳嗰時留學生就係手足 全球登報係比你打飛機用嘅 個個射到一地都係喇 而家返嚟嗰啲就係冚家剷
仲成日叫人唔好當邊個邊個係condom
屌你老母覺唔覺得好撚好笑？

按理分析應該多係藍屍愛蟈中國人嘅子女多,比如話燒山果D.
真正脫支黃,唔好話子女,自己都走開啦,比如話19

其實中共都還可原諒 返班回流撚先係最仆街

都係聽到支那命運的呼喚姐, 好正常,大凡一個中國人,無論咩環境出現, 總會不經意的變身. 如同國民黨中國人會指責民進黨政府不照顧中國人,口罩十萬/周寄美國

回流撚有無掟細路落樓,裸體浮屍,集中營,故意製造病毒塗炭生靈呢?

為咗屌流學生 奶撚埋共😂👍🏿

爆多d啦 死多d人最好
最好成個香港攬炒

可憐醫護無辜受罪

其實我覺得翻黎都得嘅 因為外國可能排華 仲有好多原因
所以有自我隔離嘅話我覺得可接受 唔好周圍播毒就ok

啱啊 如果醫護負荷到嘅話 翻黎唔緊要 唔好周圍播毒就得

發夢 可以返嚟
火魔 可以唔戴口買
狗屋高温消毒 可以晚晚去蒲

咁樣個價目表啱唔啱？ 仲有咩光環要price list?

國際戰線最撚巴閉

外國撚香港出事遠走高飛就係手足 留係香港打生打死就賤過地底泥入晒茘枝角

依家倒不如專注叫班港豬唔好星期六日出街好過
返左黎已經危險 仲要出街加速社區傳播就真係gg

啱啊 除非醫療系統負擔唔起
佢地翻黎之後自我隔離 無周圍播毒嘅話其實唔會增加社區爆發風險架wor

辛苦曬醫護手足
播毒撚死全家

仲吹到話香港係屋企，番黎屋企都要比人屌。
實情係外國好多宿舍都刪門，唔番黎可以去邊？

我做哂文宣遊行係想要光環加身無人割我

無人話過係為左香港民主

自我隔離先係重點。

抗爭同抗疫拉埋一齊講，goodest logic

屌 今日見到條街已經多翻人喇
仲有fd問我星期六出唔出去食飯不了

一人勸多個
已經可以少好多人出街

我本身就無屌留學生, 係見你班連登仔話佢地全部係手足我先出聲. 而家係咪外國撚馨香啲, 唔屌得, 但又唔見連登對勇武輿論萬般呵護做到真正不分化不割蓆. 不如你擘大啲對眼睇下邊個將抗爭同抗疫拉埋一齊講先.

因為中國係原罪

睇撚清楚我用字啦，屌自私嘅回流撚呀
即係香港有事就走咗去，外地有事就返嚟
返嚟跟住周圍玩唔隔離呀
硬係叻唔撚切做乜鳩

勸ed 佢都覺得我講得好有道理 可能呢幾日無留意新聞姐

係呀係呀 去行山 去做gym 繼續返工逼巴士 都算係瘋狂抗疫嘅

屌你老母 留學狗

咁屋企着火家人被人又姦又殺你有無放低你嘅尊貴嘅學業返屋企守護家人

而家班醫護用條命去照顧你班病毒難民又係應份？

武漢班藍絲都係香港人 又唔見你跳出嚟支持佢地返港？定係你矜貴啲？

有咩高見?唔比香港人返香港?

識大把同學笑撚住睇呢post
你有你地屌 佢有佢地收緊十幾萬一個月零用錢
真係彩你都on9
利：英國留學

伹通常留學生有一大部分都係想移走

自己做好防護措施係基本啦 要屌不如屌鳩上湖北個班先 明知有事重上

旅行果班真係最戇鳩
而個時勢仲飛後飛去

大陸班官都袋住幾十億笑住睇你上街彩你都on9添
咪撚抗爭啦回歸大陸咪得囉
香港人收皮啦同大陸人無分別扮咩黃姐

兒登仔只可以處理一邊，多個一邊就會hang機

推 屌你地旅遊撚回流撚老母

撚屌！

望完你講 d 野再望吓你個名真係笑撚左
sor

回流撚正仆街 全家肺炎死

得個知字 你地番咗嚟未？

我唔會返
點解要將香港人/家人放於一個危險嘅位？

你識咁諗就成熟
當日班大陸人落嚟, 個個只係諗住人地有事, 自己就無事
有邊個可以證明自己無事？

無事媽咪book機票送我返Melbourne
你地香港慢慢抗爭啦傻9

回流撚心態同逃離武漢支那人無分別

回流人士請去差館醫病

識外國撚仆心仆命
有假即返香港幫手

但係見更多係日日share吃喝玩樂
平行時空

好撚懷念黑警TG 放題 起碼趕走哂班仆街

Why not both?

個撚個番到黎瘋狂播毒

做咩啫你 冇話抗爭左就可以做回流呢d仆街野
宜家係屌撚班離地撚 呢9個月又唔做野 到宜家燒到自己先肯死番黎

偽善嘅香港人

完全同意 本身屌緊回流呢種反智行為
之後比人駁話分化撚 回流撚都係手足
明明係佢地拉埋抗爭講先

駁唔到

屌撚7佢地喇

去旅行你可以屌，屌留學生真係唔知為乜

講得好 成班垃圾

班垃圾回流撚正一乞丐！

班旅遊撚真係
香港人守左咁耐，你班仆街去旅行返黎播毒
同支那有乜分別？

回流唔隔離點計呀 留學生大撚哂？唔洗屌？

agger
點解咁多on9當正每一個回流撚都係手足

睇返連登而家係D人係一刀切所有留學生都屌喎

如果香港大爆發全民感染 約死幾千後生 廿萬廢老，
抵過上年任何行動
要多謝留學手足從外國運回消滅藍絲廢老既最強武器
比運槍返黎既手足更勁，美中不足係會中少少自己友

笑死

其實香港人同大陸西都係一尻樣
骨子裏起碼有一半人都係有住嗰住賤種嘅省根性

我唔知佢地係咪所有都屌 但眼見我識既同fd識既 返完黎照去浦照照街走 成班仆街自撚私 都唔好話唔燥

可以俾幾十萬嚟買機票返嚟 通常都離撚哂地
班仆街仔 撚係手足

根本就係，死返來托咩

屌 打到1999
起碼有一半人有住嗰種賤種中國人嘅劣根性

我覺得除左屌呢班不負責任既留學生之餘都應該屌下柒婆，我係支持所有返港留學生都要強制隔離十四日，呢個真係香港政府自己都有責任，講多次我無話呢班留學生無錯

柒頭
屌都廢事

真 呢d基本野個垃圾政府都唔做 真係冇撚用

班人同蝗蟲無分別，飛來飛去，邊度好就飛邊度

然後害到當地雞毛鴨血

留學狗

講真，你留得係當地讀書好做野好，你都係當地社群一份子，有事果陣就即刻走返黎香港係咩心態？
你無責任無份去留係當地做好抗疫本份？
到到外國無事果陣成班又咪係仆返返去
真係好睇唔起依班所謂「香港人」
完全係只顧自己，唔理大部分香港人既利益

你咁樣仆返黎唔單止有機會傳比屋企人，仲將香港人兩個月黎既抗疫成果付諸東流，真係多撚謝哂

我都唔明啲人屌乜
希望你班同學見到呢個留言

賤種屌你老母
死全家啦垃圾

同叫攬炒一樣
心態上其實係想睇人仆街但同時又想自己可以獨善其身唔好影響到自己

累撚死我地

證明回流果班全部智障

冇睇錯個post名係講緊回流撚
定外遊返黎都叫回流

香港人加油！！！

係抵屌既
但屌完就算啦
繼續搵Task做啦

有啲係手足黎架，樓豬分化

agger 死返外國啦

係手足既
返嚟會自我隔離
唔係手足既
都係自私撚唔會隔離
屌你老團唔蒲唔玩14日係咪會死

個個趕住番就知唔會隔

我外國絲 每次返黎都有發夢 鎖左國而家返唔到黎 你地班人 有機會就好好珍惜 唔該唔好咁自私呀屌你地

Stay係英聯邦國家
點都好過香港

Welcome back

屌就係哩啲自私撚 返香港同條仔住酒店做下樣隔離 轉個頭就落街食米線打卡 搵隔離做藉口住酒店瘋狂扑嘢我祝你地兩個早日中肺炎

係外國讀書冇加外國人朋友既？你講share中文文宣就話啫
之前去外國參加比賽都加咗幾十個啦反而Twitter 真係冇乜外國人follow
定係你覺得Twitter 同Reddit 先叫外國戰線

咁都有160負皮，屌你老母連登真係好多畜牲

有Fd外國返黎連遊行都唔去話驚 連登仔仲係到神化班人

唔講以為成班返嚟守護香港，原來係外國有難要避番香港

根本班人對任何地方都冇歸屬感
邊度出事就走
從來唔會諗下點令到個地方變好
但明明呢班人手上有大把資源

係手足又點 屌你老母有錯就要認㗎啦
依家全香港幫你班回流撚埋單

連登仔: 係。總之真正既香港人就呢一世都唔可以去外國留學，6月起唔係香港多過一日就係吃喝玩樂撚。

心水清

邊撚個手足呀，屌你

正仆街

返乜撚野香港，返到黎又要周圍走，死仆街冚家鏟，你估佢地心態真係返黎避難？返黎渡假咋

個留學fd，ig日日打卡周圍旅行，好似唔洗翻學咁。
一翻到嚟仲問約唔約食飯，周圍播毒。

冇食過TG肯定唔係黃啦
冇中過黑警啲子彈肯定唔係黃啦
唔po ig文宣肯撚定係港豬啦
po ig文宣肯撚定偽黃扮嘢跟風啦
去遊行企到咁撚後肯撚定係搏拎光環啦
唔幫襯黃店肯撚定偽黃啦

仲有冇更多連登小學雞屌人嘅例子補充?
都係個句連登仔係乜撚都睇唔順眼 最睇得順眼只有佢地自己

有Fd外國返黎連打狗都唔驚 連登仔仲喺度矮化班人

我放棄咗 點睇. 雖然係被放棄

呢啲就真係仆街嚟

True

Exactly

一大班外國回流撚出哂黎平反
宜家屌你地番黎做乜鳩呀
係咁神化自己係外國點光復香港做乜鳩

你不如check下醫護集會左幾多次ok

拎bob叔做例子 人地都寧願留喺當地 自我隔離
你老母班留學撚富二代撚 已經將當地做第二個屋企仲返嚟做乜鳩啊
再加果班外遊撚 食屎啦 100%唔係同路人囉好冇

Bob係好例子，係外地自我隔離，佢好似話情況穩定啲先翻黎，始終依加撘飛機好高危。不過，到佢翻黎個日咪睇下有冇連登仔屌佢，屌佢係香港爆發個陣就走去英國避，等到香港無事先翻黎。

請問屌完留學生未

3日前既post 都係三千幾個正評

連登9成人係跟風無思考過正負評
手足,香港人,國際線 就係無敵

都成8個月啦 經歷過721 831 中大埋大 就仲政治冷感就同班藍屍港豬一樣抵被人屌啦

仲記得一開始成班醫護罷工逼政府封關先可以令香港免強守得住，無出現SARS 2.0.
呢幾個禮拜成班人又老蘭又慶生又出街食飯又去婚宴，回流L又衝返黎避難... 講真，我好嬲！你哋乖乖哋自我隔離14日先得唔得？點解為一己私利要我哋呢班努力撲口罩撲廁紙只為防疫嘅小市民俾你哋拖累？分分鐘真係累到我哋/親友命都無，你哋個良心去咗邊？

唔好講啦早幾日我好似你咁講俾人負皮到仆街

我覺得政府要強制隔離你睇呢幾日+成個不合理嘅自我隔離制度

龍門任佢擺，飄移境界

至少唔好無左條命先你仲要條命睇住香港

呢幾日個數字係150單升至250單左右，升左60幾%都叫無大升？

屌完支那人對你有幫助？

班仆街一早已經有病徵啦，有乜可能19號強制隔離，返到黎一兩日咁快就確診，真係好自私。擺明知歐美玩herd immunity唔撚醫你，就返黎避難，到香港有事嗰陣就拍囉柚走人

我識幾個出國留學嘅朋友連鍵戰都唔肯打

班戰狼小粉紅都係咁。武統台灣就命你出，彩我拎

其實條數一直喺度
而家港共借刀殺人

屌你智商有冇80啊？
支那我哋冇撚屌過咩？日撚日屌啦
你啲邏輯好撚有問題
咁出面啲撚樣唔戴口罩，你都咪撚屌佢哋啦
讚埋佢唔戴非常好，之後屌支那，由佢繼續播毒
因為錯係支那，如果其他人再造成二次傷害
都只係支那錯，其他人完全正確
戇撚鳩，你啲行為思想同支那仔有咩分別
下下手足手足屌你老母
香港夠幾百萬黃絲，仲有幾百萬新移民，藍絲，狗
出撚到嚟，你唔撚好個個叫佢手足？戇撚鳩
你點認定全撚部回流返嚟嘅係手足
開頭全連登都屌緊㗎啦
你俾我留緊學都唔好意思累大家
仲要我哋去分邊撚個手足，邊撚個留學撚
你俾我見到嗰陣時外國未爆，香港爆緊
我嗰時一定巳經擔心屋企人返撚咗去啦
同全港共渡難關啦
仲洗等隔離措施前衝港咩
仲要成班柒頭唔隔離自己係到破解手帶
認真，一陣香港又爆，到時又搵地方走佬㗎啦
可以共榮華，唔可以共劫難
足你老母閪啊

真，一月嗰時走都走唔切，依家又返都返唔切

匿名報衛生署啦

外遊撚梗係抵屌啦梗係
但係屌你英國醫生連口罩都唔lun戴，梗係返屋企避啦
冇事嗰陣就講外國戰線 有事嗰陣就屌人返香港
我哋又唔係大陸人入侵香港 屌你老母 不過唔撚使我隔離嗰啲就堅抵屌嘅
利申 已經book咗酒店自我隔離

咁要恭喜定你地
過多兩個月
一次過收多幾十億兼大屋妹仔

唔計個8個exchange student先，叫係情有可願
但旅行撚真係
前幾個禮拜仲有人玩快閃日本
個腦係裝乜

隨便

連登叫果班做外國手足
話國際戰線靠佢地喎
唔屌得

屌人地外國朋友都用if fb架ma呀哥

幫回流既有錢人

全世界鳩UP份子都一撚樣

努力中，已學習雲叔。

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

歐洲爆咪返香港囉

好正常合理，俾我都會返香港，因為我係香港人

屌得好岩，同我大大力屌！

一有事就番香港

希望你係曲

連衛兵救駕呀～留學生唔係黃？唔係大哂咩？

我單純係集合上面屌外國撚嘅論點

罪魁禍首係支那國

嘩，講到十幾萬好多咁

係共產黨既錯！

無食過tg好意思話自己黃

犀利，你真係搞得好清楚呀。